仲有無人記得中環80後雪糕仔司徒子朗？

當年2010年上哂頭條架！

署方發牌擺賣 前線檢控阻街<br/>食環署玩殘雪糕仔 -